★突發！SONY互動娛樂亞洲中心營運部從香港移到新加坡

索尼互動娛樂亞洲市場 (SIE Asia)主管香港、台灣、韓國、新加坡、馬來西亞、菲律賓等地區的業務，其亞洲中心營運部一直也在香港作據點，而近日正式將營運部從香港移到新加坡。索尼互動娛樂亞洲事業營運部主管村瀨勝彥將會帶領後續發展，香港董事總經理 Mustafa Yiğit，以及曾任索尼互動娛樂香港總經理與亞洲市場傳播總監的 Jacqueline Chiu 也轉到新加坡。

買ps5 只可玩 北韓賽車 不是夢

tsla 有冇犯叛國罪

猴子國又贏